{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049908",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉덕리크래프트스튜디오"
    },
    "text": "扶安ICの近くにある個人カフェでは飲み物やデザートを楽しめます。 店内には4人用テーブルが4つと2人用テーブルがバーテーブルを含めて3つあります。 テラスでは団体が可能です。 ブランチは注文と同時に調理が始まり、注文状況によっては15~40分ほどお時間をいただきます。 時間に余裕がない方は、前日や最低1時間前に電話予約をお願いします。 ブランチは平日11:00 - 14:00と週末11:00 - 15:00に利用可能です。 ディナーとワインバーは予約制で運営されており、駐車場は建物の裏側に広い空間があります。 帰りは鶴堂の床の2階の外にある黄色い階段を利用して上がってください。 メニューとしてはアメリカンブラックファーストとアメリカーノセット、シュリンプロゼパスタ、サニーベーグルサンドイッチなど様々な料理があります。 飲み物にはマンゴーヨーグルトラテ、アイスクリームラテ、黒胡麻ラテなどがあります。 アルコール飲料にはアールグレイハイボールアルコール/ノンアルコール、ナチュラルワインなどがあります。 様々なドリンクが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶安ICの近くにある個人カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "飲み物やデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "店内に何種類のテーブルがありますか？",
            "answer": "4人用テーブルが4つと2人用テーブルがバーテーブルを含めて3つあります。"
        },
        {
            "question": "テラスでは何人で団体利用が可能ですか？",
            "answer": "テラスでは団体が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ブランチの調理にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "注文状況によっては15~40分ほどお時間をいただきます。"
        },
        {
            "question": "ブランチを利用するための予約方法はありますか？",
            "answer": "時間に余裕がない方は、前日や最低1時間前に電話予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ブランチの利用可能時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブランチは平日11:00 - 14:00と週末11:00 - 15:00に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ディナーやワインバーは予約制ですか？",
            "answer": "ディナーとワインバーは予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の裏側に広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "帰りはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "帰りは鶴堂の床の2階の外にある黄色い階段を利用して上がってください。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がメニューにありますか？",
            "answer": "アメリカンブラックファーストとアメリカーノセット、シュリンプロゼパスタ、サニーベーグルサンドイッチなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "マンゴーヨーグルトラテ、アイスクリームラテ、黒胡麻ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アルコール飲料には何がありますか？",
            "answer": "アールグレイハイボールアルコール/ノンアルコール、ナチュラルワインなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何種類のドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "様々なドリンクが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 479
    }
}